From: "$postmastername" <$localpostmaster>
To: $from
Subject: Upozorneni: Zjistena chyba pri analyze zpravy
X-%org-name%-EMFABox: vytvoren


Detektor viru selhal pri kompletni analyze zpravy, kterou jste posilali:-
  Komu: $to
  Predmet: $subject
  Datum: $date
Zadna cast zpravy, ktera nemohla byt analyzovana, nebude ani dorucena. 

Pokud pouzivate Microsoft Outlook, velmi doporucujeme, aby jste zmenili
format odchozi zpravy z "Rich Text (.rtf)" na "HTML" nebo "Prosty Text".

Detektor viru ohhlasil o teto zprave nasledujici:
Hlaseni: $report

-- 
EMFABox
Email Virus Scanner
%org-long-name%
%web-site%
